【和理非】光復香港用鍵盤輸出革命！

是咁的，作為多日ig鍵盤戰士
發現好多真心膠，好多五毛但又好多真心聽人講野嘅大陸人
同佢地做輸出革命時 記得唔好講粗口！！！
唔好比位人入覺得香港人淨係識講粗口
可以參照下隔離po用官方式答/講真相
有啲人真係仲有得救 靠大家一齊幫手做輸出革命啦

有得救例子：

嗚謝：會員10hojai幫手

救咗例子：

真心膠例子：

呢條友瘋狂侮辱義士，佢會遂個覆。為頭號難搞痴線佬，歡迎挑戰。住美國但撐中國有民主自由

五毛例子：

和理非都做到嘅野 你唔係唔做下話？？？
光復香港 鍵盤革命！！！

花木蘭支持香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力

網戰啦大家

懷疑頭先開錯台 冇人睇
但真係好需要大家向支那做輸出革命架
好多巴絲做到心灰 求下大家幫手

推

幫你推下

thanks
出面啲巴絲都做到心灰啦

網戰靠大家

我愛老母好耐冇見
你幾好嘛
我未死呀

係唔幫你推

我都未死得
所以仲覆到你
唔推唔緊要 回覆你就推咗
記得參加做下網軍

推到有人幫手做文宣

[事先通知] 8．18民陣完場全民入機場

要幫手加入網軍

難得有京A88單野 冇理由唔做鍵戰掛